點解依家小學校服會寫簡體字校名

成程講普通話，望過去連校名都簡體字
究竟我係咪身處於香港

垃圾

wa cls

CLS 屌佢老母

CLS 推上報

國際學校一各係咁

各一向

過多五年幾乎所有小學都會變成咁

真係要推一推 情況嚴峻

屌你老母教育界對住支那率先跪低
又教蝗語 又大量接收蝗卵 又教殘體字
有陣時真係覺得香港變成咁 真係要多謝班垃圾教畜校長

屌佢老母

國際學校不嬲用普通話，大部份教殘體字

校服都殘體

無法wor
果班小朋友分分鐘識嘅中文就係得殘體字

為自己利益，無法。佢地仔女放洋，吹呀

Cold

同化

隔黎就係清水灣大學
你自己數下入面D教授
有幾多係本地香港人